抽插式Harddisk架有咩好介紹?

用緊intel 730打機
但寫program野會轉第2隻hardisk
如果用Harddisk tray會唔會慢左?最緊要快,如果慢左,寧願開機箱轉碟